阿迪達捧英超，張伯倫捧歐聯，山齊士捧足總盃，基奧特捧FA cup

雲加光榮退休

足總盃同fa cup有咩分別

做咩啫你

山齊士捧足總盃，基奧特捧FA cup？

關你咩事

仲有藍斯捧歐霸，雲加愛徒統領歐洲